Задание 3. Золотая пирамида. Задание: представьте себе треугольник, составленный из чисел. Одно число расположено в вершине. Ниже размещено два числа, затем три, и так до нижней грани. Вы начинаете на вершине, и нужно спуститься к основанию треугольника. За каждый ход вы можете спуститься на один уровень и выбрать между двумя числами под текущей позицией. По ходу движения вы «собираете» и суммируете числа, которые проходите. Ваша цель — найти максимальную сумму, которую можно получить из различных маршрутов.

Принцип выполнения задачи: Обход треугольника (пирамиды) выполняется снизу вверх, начиная с предпоследней строки. На этой строке решается каким будет наилучший выбор для каждой ячейки, то есть какое из чисел на нижнем уровне в сумме с числом в текущей ячейке даст наибольший результат. Выбираем наибольшее из двух чисел и заменяем им значение в текущей ячейке. Переходим на следующий уровень.
